有冇人做/in過Project Specialist/Software Specialist？

有冇人做/in過Project Specialist/Software Specialist？
想知佢個selection process係點

就咁比個title
撚知呀

可以係揼code 可以係pm
同公司名關係多過title